[有圖] 小心老母比出面啲人呃去換人仔

唔知邊到消息源頭同我老母講話有 一對一 人仔港幣，係慫恿佢去換人仔

好在屋企呢啲大事都一定會問下我意見先
如果唔係既話，一黎你唔知啲錢真定假，二黎人仔隨時，你都咪話唔爽。

大家睇實小小自己啲老豆老母唔好比人呃

同埋呢單野曲線證明佢地驚啦

假消息死全家 冇Fact check
信我留個戒心都冇你蝕底

肥婆
咁話自己老母

不孝子

我同老母好後生20歲生我，同佢Fd咁玩，
我地關係好好

我老母好後生20歲生我

伯母都係絲打

樓主同老母生左樓主

time travel is real

有無睇住自己出世？

而家先一兌0.9
一兌一邊到有？
假錢咋下？

唔理真定假都唔應該換啦
但你諗深一層,對家匯率操縱國黎,D錢又任印
印D廢紙出黎換你港幣再換美金你都咪話唔爽

你都睇住自己出世架巴打

其實你個名已經解釋晒一切

你阿媽用豬sticker

今日核彈

[時事台重開]【是日核彈】【斷正】監控燈柱解剖 直通大陸 證據確鑿

【資料直通大陸】三思智慧路燈系統有幾恐怖

Push

睇到R曬頭

我加既水印黎
做設計有強逼症放得工整姐